痾屎d屎無咩血,但忟屎果陣有血,會唔會係條腸出事

交低下背景先
小弟今年二十,體重不嬲都有少少過輕
172, 53KG左右
飲食習慣唔太好,唔係成日食野,多數食兩餐,夜訓,成日坐係到
最近發現忟屎果陣,紙巾上面有鮮血色既血,但D大便又無血咁
腸癌既機會高唔高,我已經開始健康飲食架啦
年幾兩年前試過有排又係咁樣,過一排又無血之後就無理到

爆痔瘡

同你一樣 仲要高過你輕過你
父母兩邊家族都有過大腸癌
我都好驚自己第時有

無事 放心=,=

你有無咁既徵狀?
我老豆有息肉,不過已經割左
宜家好撚驚
生活習慣極差,唔做運動,坐係電腦面前成日,日日M記
宜家改緊

DLLM

無事 生痔瘡姐

我老豆又係同你老豆一樣
我自已就前排忟屎見有啲紅 但係又唔係血咁鮮色

冇事 自己睇下

內痔/ 肛裂
自己search 下

聽落似痔瘡咋wor
平時有冇食菜呀？ 冇就食番多d, 慢慢就唔會痾血

基本上係無食菜

JENG

樓主另外條腸有事？

有試過同樣情況，都係少/冇菜，有血
你飲多啲水，每日兩 以上L ,幾日就會好番

係咪啲廁紙太粗咋
另外 濕少少水先抆啦

你個肛門有事姐

過一排無事

之前都試過，見血個刻嚇到我瀨屎

一係痔瘡一係痾損咗

唔好再肛交

有啲咩想做就快啲做

肛裂

生痔瘡啫 買盒痔瘡藥塞入個屎眼到就無事
到有日痾黑屎時你先驚啦

肛門破裂，屎太硬
食草啦7頭
小朋友都識食物金字塔

420

有冇MARK低時間

即刻落街買左d 生果食
可能住hell 既關係 成日廢事煮去買m記食
一星期都唔會食到菜乜濟
琴日淆底先開始食返

痔瘡啦

我睇醫生塞過一個禮拜無血之後間唔中又有返
好易復發

邊隻好用

好似話如果鮮紅就唔係好洗驚
可能痾損左
唔好抹咁大力

以前試過爆到成個廁所都係,

如果我知就唔會成日復發
我呢排大便仲會痛 懷疑屎忽裂撚左
兩種痛夾擊
搭單問 如果有大腸癌或者直腸癌 係咪會無乜食慾？
我上網睇徵狀佢又無講

肛裂啫
要飲多啲水

琴晚到岩岩都飲左多好多水
之後岩岩肚痛,痾爛屎
低忟果陣就無咁多血了,少左唔少

屌屎忽屌得多

無機會食菜就多啲食火龍果，好通便

通常你自己嚇自己 嚇得耐就有

但你唔理就會無事

btw 排期照下腸鏡

發炎，生瘡，生息肉，啲屎太硬刮傷左都有機會

太大力？

我之前都係咁 睇左醫生最後係痔瘡黎 食左一兩個月藥同埋日日瘋狂飲水就無事

白癡仔

鮮血多數都係痔瘡/柯損左
黑屎先大獲
利伸：老母教

瘡，係咁多

小事啦，我都係咁，去完照腸鏡醫生話生內痔。

會唔會喺食太多 又唔運動 d屎堆下堆下 一大舊咁等出 到出嗰時太大舊 掙爆個嫩菊呀

屙出黎紅色既話你仲有得救 碎料
屙出黎灰色或者黑色即刻睇醫生啦
屙出黎黑色仲要臭到仆街call定救護先啦